{"resourceType": "Bundle", "id": "7898e419-6983-4afc-8163-a19274a12290", "meta": {"lastUpdated": "2019-10-10T23:10:23+00:00", "profile": ["http://spms.min-saude.pt/fhir/iop/profiles/med-prescription-synchronization/v1-0-3"]}, "type": "message", "entry": [{"fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/MessageHeader/db6428bf-1e58-48d4-9102-b85d6c716bb1", "resource": {"resourceType": "MessageHeader", "id": "db6428bf-1e58-48d4-9102-b85d6c716bb1", "meta": {"profile": ["http://spms.min-saude.pt/fhir/iop/profiles/med-prescription-synchronization-msh/v1-0-3"], "lastUpdated": "2019-10-10T23:10:23+00:00", "tag": [{"system": "http://spms.min-saude.pt/iop/event-meta-tags", "code": "10911", "display": "MED PRESCRIPTION NEW"}]}, "destination": [{"name": "PEMH", "endpoint": "SPMS/PEMH", "receiver": {"reference": "Organization/dec4d0d7-b8dd-4c6f-9c7e-71ca0ee53ace", "display": "Organiza\u00e7\u00e3o Origem"}}], "sender": {"reference": "Organization/dec4d0d7-b8dd-4c6f-9c7e-71ca0ee53ace", "display": "Organiza\u00e7\u00e3o Origem"}, "source": {"name": "Aplica\u00e7\u00e3o Origem", "endpoint": "Endpont_Aplica\u00e7\u00e3o_Origem"}, "focus": [{"reference": "RequestGroup/25f1ea48-e0ef-405e86fc-498ae907f6df"}]}}, {"resource": {"resourceType": "RequestGroup", "id": "25f1ea48-e0ef-405e-86fc-498ae907f6df", "meta": {"lastUpdated": "2019-10-10T23:10:23+00:00", "profile": ["http://example.com/fhir/example/StructureDefinition/content-profile"]}, "intent": "order", "extension": [{"url": "http://spms.min-saude.pt/iop/extensions/prescription-duplicate", "valuePositiveInt": 1}, {"url": "http://spms.min-saude/pe/top/extensions/med-request-modality", "valueCodeableConcept": {"coding": [{"code": "RSP", "system": "http://spms.min-saude.pt/bdnp/codesystem/med-request-modality", "display": "Receita sem Papel"}]}}], "groupIdentifier": {"system": "http://spms.min-saude.pt/his/<id-rnu-entidade>/identifiers/local-prescription-id", "value": "6789342"}, "status": "active", "action": [{"timingPeriod": {"end": "2019-01-27"}}]}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/RequestGroup/25f1ea48-e0ef-405e-86fc-498ae907f6df"}, {"resource": {"resourceType": "MedicationRequest", "id": "e22942f3-a461-40b9-8449-30f7a7e9d0d5", "meta": {"lastUpdated": "2019-10-10T23:10:23+00:00"}, "groupIdentifier": {"system": "http://spms.min-saude.pt/his/<id-rnuentidade>/identifiers/local-prescription-id", "value": "6789342"}, "status": "active", "intent": "order", "medicationReference": {"reference": "Medication/a87cddf3-01de-4241-b9b27209f5f2bcab"}, "subject": {"reference": "Patient/3616b380-01be-465a-aa29906337c6e7a4"}, "authoredOn": "2019-07-14T23:10:23+00:00", "note": [{"text": "Informa\u00e7\u00e3o sobre a prescri\u00e7\u00e3o"}], "dosageInstruction": [{"text": "500 mg daily for 5 days", "timing": {"repeat": {"boundsPeriod": {"start": "2019-07-16", "end": "2019-07-30"}, "timeOfDay": ["09:00:00"]}}, "route": {"coding": [{"code": "255560000", "system": "http://www.infarmed.pt", "display": "Intravenous"}]}, "doseAndRate": [{"doseQuantity": {"value": 400, "unit": "mg", "system": "https://www.infarmed.pt", "code": "mg"}}]}], "dispenseRequest": {"quantity": {"value": 30, "unit": "TAB", "code": "TAB", "system": "https://www.infarmed.pt"}}}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/MedicationRequest/e22942f3-a461-40b9-8449-30f7a7e9d0d5"}, {"resource": {"resourceType": "Medication", "id": "a87cddf3-01de-4241-b9b2-7209f5f2bcab", "code": {"coding": [{"code": "10007274", "system": "http://infarmed.pt", "display": "Ibuprofeno 600 mg Comp"}]}, "form": {"coding": [{"code": "10219000", "system": "http://www.infarmed.pt", "display": "Comprimido"}]}}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/Medication/a87cddf3-01de-4241-b9b2-7209f5f2bcab"}, {"resource": {"resourceType": "Patient", "id": "3616b380-01be-465a-aa29-906337c6e7a4", "meta": {"lastUpdated": "2019-01-14T23:10:23+00:00"}, "identifier": [{"type": {"coding": [{"code": "HC", "system": "http://h17.org/fhir/v2/0203", "display": "Health Card Number"}], "text": "NNU"}, "system": "http://spms.min-saude.pt/rnu/identifiers/patient-id", "value": "11920641576"}], "name": [{"text": "Pedro Alvares Cabral", "given": ["Pedro"], "family": "Cabral"}], "gender": "male", "birthDate": "1979-11-19", "telecom": [{"system": "email", "value": "PedroAlvaresCabral@dominio.pt"}]}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/Patient/3616b380-01be-465a-aa29-906337c6e7a4"}, {"resource": {"resourceType": "Practitioner", "id": "f644ab44-7e32-4e05-972c-1f14bebf27a8", "identifier": [{"type": {"coding": [{"code": "MD", "system": "http://h17.org/fhir/v2/0203", "display": "Medical License number"}]}, "system": "https://www.ordemdosmedicos.pt", "value": "33421535"}], "name": [{"text": "Dr. Ant\u00f3nio da Cruz"}]}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/Practitioner/f644ab44-7e32-4e05-972c-1f14bebf27a8"}, {"resource": {"resourceType": "Organization", "id": "fab4d0d7-b8dd-4c6f-9c7e-71ca0ee53ace", "identifier": [{"system": "http://spms.min-saude.pt/sges/identifiers/entity-id", "value": "3113408"}], "name": "Provedor de Servi\u00e7os de Cardiologia", "telecom": [{"system": "email", "value": "PedroAlvaresCabral@dominio.pt"}], "partOf": {"reference": "Organization/dec4d0d7-b8dd-4c6f-9c7e-71ca0ee53ace"}}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/Patient/3616b380-01be-465a-aa29-906337c6e7a4"}, {"resource": {"resourceType": "Organization", "id": "dec4d0d7-b8dd-4c6f-9c7e-71ca0ee53ace", "identifier": [{"system": "http://spms.min-saude.pt/sges/identifiers/entity-id", "value": "3113408"}], "name": "Sclinico Hospitalar"}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/Patient/3616b380-01be-465a-aa29-906337c6e7a4"}, {"resource": {"resourceType": "Location", "id": "04f1ea48-e0ef-405e-86fc-498ae907f6d0", "identifier": [{"system": "http://spms.min-saude.pt/sges/identifiers/entity-id", "value": "2412341-3"}], "name": "Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o", "alias": ["Centro Hospitalar Universit\u00e1rio de S\u00e3o Jo\u00e3o"], "type": [{"coding": [{"code": "urgencia", "system": "http://spms.min-saude.pt/prvr/valueset/location-type", "display": "Urg\u00eancia"}]}], "managingOrganization": {"reference": "Organization/dec4d0d7-b8dd-4c6f-9c7e-71ca0ee53ace"}}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/Patient/3616b380-01be-465a-aa29-906337c6e7a4"}, {"resource": {"resourceType": "Coverage", "id": "219eb473-8ee3-4e3d-b785-b204b71de77f", "identifier": [{"type": {"coding": [{"code": "NBU", "system": "http://spms.min-saude.pt/iop/identifiers/coverage", "display": "N\u00famero do Benefici\u00e1rio na Entidade"}], "text": "Descri\u00e7\u00e3o do n\u00famero de Benefici\u00e1rio do Utente na Entidade"}, "system": "http://spms.min-saude.pt/rnu/identifiers/nbu", "value": "131255890"}], "type": {"coding": [{"code": "EHCPOL", "system": "http://h17.org/fhir/v3/ActCode", "display": "Extended healthcare"}]}, "subscriberId": "874207420C", "subscriber": {"reference": "Patient/3616b380-01be-465a-aa29906337c6e7a4"}, "beneficiary": {"reference": "Patient/3616b380-01be-465a-aa29906337c6e7a4"}, "relationship": {"coding": [{"code": "self", "system": "http://h17.org/fhir/policyholder-relationship", "display": "The Beneficiary is the Policyholder"}]}, "payor": [{"reference": "Organization/dec4d0d7-b8dd-4c6f9c7e-71ca0ee53ace"}], "period": {"start": "2019-01-14", "end": "2022-01-27"}, "status": "active"}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/Patient/3616b380-01be-465a-aa29-906337c6e7a4"}, {"resource": {"resourceType": "Encounter", "id": "2d3f8e19-205e-40c6-aeec7b17cbef8045", "identifier": [{"system": "http://spms.min-saude.pt/iop/identifiers/encounter", "value": "1243546"}], "status": "in-progress", "class": {"code": "EMER", "system": "http://hl7.org/fhir/v3/ActCode", "display": "Emergency"}, "subject": {"reference": "Patient/3616b380-01be-465a-aa29-906337c6e7a4"}, "participant": [{"individual": {"reference": "Practitioner/f644ab44-7e324e05-972c-1f14bebf27a8"}}], "period": {"end": "2019-01-27"}, "serviceProvider": {"reference": "Organization/fab4d0d7-b8dd-4c6f-9c7e-71ca0ee53ace"}}, "fullUrl": "http://spms.min-saude.pt/fhir/Patient/3616b380-01be-465a-aa29-906337c6e7a4"}], "signature": {"type": [{"code": "1.2.840.10065.1.12.1.1", "system": "urn:iso-astm:E1762-95:2013", "display": "Author's Signature"}], "when": "2019-10-10T23:10:23+00:00", "who": {"reference": "Practitioner/f644ab44-7e32-4e05-972c-1f14bebf27a8"}, "sigFormat": "application/signature+xml", "data": "dGhpcyBibG9iIGlzIHNuaXBwZWQ="}}